必理痛個廣告真係錯撚晒

喺度灌輸痛都要繼續做嘢
仲要話為咗小朋友痛都值得
講呢啲說話好嘔心

要返工 不了

命賤先要自己買成藥吊命啫
有錢一早去咗睇醫生啦